$ABC$ est un triangle équilatéral. $D$ est le symétrique de $A$ par rapport à $B$. $E$ est le point du plan tel que $DE=AB$ qui est le plus éloigné de $C$. Combien mesure l'angle $\widehat{BED}$ ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 45\degres
  \item 30\degres
  \item 20\degres
  \item 15\degres
  \item 10\degres
  \end{enumerate}
\end{multicols}